（季經）法國熱刺呢隊波真係好茅

拳王 丹比利 雲耶馬 哈利簡
陰陰濕濕嘅有 明刀明槍嘅又有
係大力神叫正氣d

肥普教

Dier

Dier又殺1件

獲加同路斯都好撚惹火 成隊除左大力神同洛里斯係唔打

打完luiz再打baka

獲加收晒火啦, 去左鏝已經無再打人

茅撚到喊

同我地皇馬一樣

根本係肥普落order 打人

MMA 11人
成隊斷腳啦

茅到咁 熱狗都話係熱血

茅你老母

熱血

小心啲呀 拉馬狗
串鳩我熱 出街睇路呀